msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: statpresscn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-13 10:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: heart5 <baiyefeng@gmail.com>\n"
"Language-Team: heart5 <baiyefeng@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: E:\\documents\\NetBeansProjects\\wordpress\\wp-content\\plugins\\statpresscn\n"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:79
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:81
msgid "StatPressCN"
msgstr "访问统计"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:83
msgid "StatPressCN Details"
msgstr "访问统计 详情"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:83
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:84
msgid "StatPressCN Spy"
msgstr "访问统计 探测"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:84
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1436
msgid "Spy"
msgstr "最近来访"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:85
msgid "StatPressCN Friends"
msgstr "访问统计 朋友来访"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:85
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1496
msgid "Friends"
msgstr "朋友来访"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:86
msgid "StatPressCN Mobiler"
msgstr "访问统计 移动来访"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:86
msgid "Mobiler"
msgstr "移动来访"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:88
msgid "StatPressCN 404"
msgstr "访问统计 问题访问"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:88
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1624
msgid "404"
msgstr "问题访问"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:90
msgid "StatPressCN Search"
msgstr "访问统计 搜索"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:90
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1652
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1691
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1816
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1867
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:92
msgid "StatPressCN Export"
msgstr "访问统计 导出"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:92
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:796
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:97
msgid "StatPressCN BanIP DIY"
msgstr "访问统计 恶意IP自助处理"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:97
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:116
msgid "BanIP DIY"
msgstr "恶意IP自助编辑"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:100
msgid "StatPressCN Define IP"
msgstr "访问统计 IP命名"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:100
msgid "DefIP DIY"
msgstr "IP命名自助编辑"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:103
msgid "StatPressCN Spider DIY"
msgstr "访问统计 爬虫自助处理"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:103
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:275
msgid "Spider DIY"
msgstr "爬虫自助编辑"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:105
msgid "StatPressCN Options"
msgstr "访问统计 选项"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:105
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:107
msgid "StatPressCN StatUpdate"
msgstr "访问统计 系统更新"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:107
msgid "StatUpdate"
msgstr "系统更新"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:109
msgid "StatPressCN Debug"
msgstr "访问统计 调试信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:109
msgid "Debug"
msgstr "调试信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:110
msgid "StatPressCN Support"
msgstr "访问统计 支持"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:110
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:571
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:129
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:619
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:347
msgid "Define IP"
msgstr "IP命名"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:432
msgid "Debug Info"
msgstr "调试信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:573
msgid "Thank you for using StatPressCN for visit stats."
msgstr "感谢您使用StatPressCN博客访问统计插件。"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:574
msgid "Developing page"
msgstr "开发支持页面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:575
msgid "you can make suggestions for the plugin there. Everything is welcomed. May you happy!"
msgstr "您可以在这里提出改进意见或任何其他相关话题。祝好！"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:637
msgid "Frontend Setting"
msgstr "前端设定"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:639
msgid "Show HotDepth on the head"
msgstr "在博文头部显示热度"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:649
msgid "Show related post at the tail"
msgstr "在博文尾部显示相关博文"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:656
msgid "Show spy on widget, default number is 8"
msgstr "在侧栏小工具上显示当前来访者信息，默认是8位"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:657
msgid "Not show StatPressCN's credit on widget"
msgstr "不在侧栏显示StatPressCN的版权信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:660
msgid "Backend Setting"
msgstr "后台设定"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:661
msgid "Days in Overview graph"
msgstr "通览图中显示的天数"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:669
msgid "Number in Spy"
msgstr "最近来访显示项目数"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:678
msgid "Number in Friends"
msgstr "朋友来访的显示项目数"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:685
msgid "left details page stat period setting is "
msgstr "详情页面中左栏的统计周期设定为"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:687
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3111
msgid "month"
msgstr "月"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:688
msgid "weeks"
msgstr "星期"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:689
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3110
msgid "week"
msgstr "周"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:690
msgid "day"
msgstr "天"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:694
msgid "Functions Extended"
msgstr "功能扩展"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:696
msgid "Show Spider DIY on menu"
msgstr "显示“爬虫数据自助编辑”在菜单中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:697
msgid "Show BanIP DIY on menu"
msgstr "显示“恶意IP自助编辑”在菜单中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:700
msgid "Show Export on menu"
msgstr "显示“导出”在菜单中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:701
msgid "Show StatUpdate on menu"
msgstr "显示“统计系统升级”在菜单中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:704
msgid "Show 404 on menu"
msgstr "显示“问题访问”在菜单中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:705
msgid "Show Define IP on menu"
msgstr "显示“IP命名自助编辑”在菜单中"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:707
msgid "System Setting"
msgstr "系统设定"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:709
msgid "Automatically delete records if the size of table is bigger than "
msgstr "自动删除旧的数据记录，如果数据表的大小大于"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:721
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2025
msgid "M"
msgstr "兆"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:722
msgid "Also collect spiders visits"
msgstr "也受理爬虫的访问"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:724
msgid "Collect data about logged users, too."
msgstr "也搜集登录用户的数据"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:727
msgid "But, dont collect me. "
msgstr "但是不要统计我哟。"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:731
msgid "The user "
msgstr "这些用户"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:737
msgid "is not being collected now."
msgstr "目前没有被统计。"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:744
msgid "IP Info Query Tools"
msgstr "IP信息查询工具"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:751
msgid "Minimum capability to view stats"
msgstr "查阅统计的最低权限为"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:755
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1460
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1552
msgid "more info"
msgstr "更多信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:760
msgid "Delete options when deactivating"
msgstr "停用插件时删除所有设定"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:761
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:765
msgid "Warning"
msgstr "敬告"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:761
msgid "Options or setting will be reset to default when StatpressCN being deactivated"
msgstr "一旦停用插件，则所有的设定和选项都被删除"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:764
msgid "Delete table when deactivating"
msgstr "停用插件时删除统计数据表"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:765
msgid "All record will be deleted when StatpressCN being deactivated, including the table' structure"
msgstr "一旦停用插件，则删除所有的访问数据，包括数据结构和数据表本身"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:768
msgid "Save options"
msgstr "保存设置"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:791
msgid "Export stats to text file"
msgstr "导出统计信息到文本文件"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:793
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3107
msgid "From"
msgstr "从"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:794
msgid "To"
msgstr "至"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:795
msgid "Fields delimiter"
msgstr "分隔符"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:842
msgid "Overview"
msgstr "纵览"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:845
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:847
msgid "Last year"
msgstr "去年"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:848
msgid "This year"
msgstr "今年"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:849
msgid "Target This year"
msgstr "今年预期"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:851
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:852
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:853
msgid "Target This month"
msgstr "本月预计"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:854
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:855
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:861
msgid "Visitors"
msgstr "来访者"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:956
msgid "Pageviews"
msgstr "阅览数"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1040
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1400
msgid "Spiders"
msgstr "蜘蛛"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1124
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1397
msgid "Feeds"
msgstr "订阅"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
msgid "Last hits"
msgstr "最近来访"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
msgid "IP|Visitor"
msgstr "来访者"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1873
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1409
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1601
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1289
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1406
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1598
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1645
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
msgid "Last search terms"
msgstr "最近的搜索关键词"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
msgid "Terms"
msgstr "关键词"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1316
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
msgid "Result"
msgstr "目标"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1327
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1343
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
msgid "page viewed"
msgstr "查看的页面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
msgid "Last referrers"
msgstr "最近的来源"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1332
msgid "URL"
msgstr "页面链接"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1348
msgid "Last feed"
msgstr "最近订阅"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
msgid "Last agents"
msgstr "最近的访问代理"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1364
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1640
msgid "Agent"
msgstr "代理"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1388
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1586
msgid "Top pages"
msgstr "最热页面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1391
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1592
msgid "Top search terms"
msgstr "最热搜索关键词"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1394
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1589
msgid "Top referrer"
msgstr "最热来源"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1403
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1595
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1643
msgid "Search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1412
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1604
msgid "Countries (city)"
msgstr "国家（城市）"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1415
msgid "Top days"
msgstr "洪水泛滥的日子"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1418
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1607
msgid "Top Days - Unique visitors"
msgstr "洪水泛滥的日子（按独立访客数）"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1421
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1610
msgid "Top Days - Pageviews"
msgstr "洪水泛滥的日子（按页面浏览数）"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1424
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1613
msgid "Top IPs - Pageviews"
msgstr "倾情粉丝（按页面浏览数）"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1475
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1477
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1567
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1569
msgid "arrived from"
msgstr "来自"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1475
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1567
msgid "searching"
msgstr "搜索"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1477
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1569
msgid "there"
msgstr "这里"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1541
msgid "has left"
msgstr "共留下了"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1543
msgid "comments"
msgstr "留言"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1543
msgid "comment"
msgstr "留言"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1545
msgid "and the latest is"
msgstr "最近的一条是"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1547
msgid "at"
msgstr "于"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1549
msgid "has visited"
msgstr "共访问了"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "pages"
msgstr "页面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "page"
msgstr "页面 "

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "and the latest"
msgstr "最近的"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "are at below"
msgstr "在下面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1551
msgid "is at below"
msgstr "在下面"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1638
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1639
msgid "URL Requested"
msgstr "链接请求"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1641
msgid "Referrer"
msgstr "来源"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1642
msgid "Search terms"
msgstr "搜索关键词"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1644
msgid "Operative system"
msgstr "操作系统"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1646
msgid "Spider"
msgstr "爬虫"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1648
msgid "Visitor"
msgstr "来访者"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1649
msgid "StatusCode"
msgstr "访问状态代码"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1657
msgid "Field"
msgstr "栏目"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1664
msgid "Group by"
msgstr "群组，按照"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1665
msgid "Sort by"
msgstr "排序，按照"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1666
msgid "if contains"
msgstr "如果包含"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1676
msgid "sort by count if grouped"
msgstr "如果群组则按计数排序"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1677
msgid "include spiders/crawlers/bot"
msgstr "包含蜘蛛、爬虫和机器人"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1678
msgid "include feed"
msgstr "包括订阅"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1685
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3105
msgid "Limit results to"
msgstr "结果数量限制为"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1748
msgid "Results"
msgstr "结果集"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1755
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1793
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1795
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1852
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1799
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1854
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1808
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1810
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1862
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1864
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1813
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1856
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1815
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1858
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1821
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1823
msgid "Trackback"
msgstr "反向链接"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1829
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:1831
msgid "Feed"
msgstr "供稿订阅"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2023
msgid "there remains"
msgstr "还有"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2024
msgid "records to the capacity limit"
msgstr "条记录就到了设定的限值"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2026
msgid "records"
msgstr "条记录"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2053
msgid "recently"
msgstr "最近的"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2053
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2078
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3106
msgid "Visits"
msgstr "访问"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2078
msgid "all stats days"
msgstr "开启统计以来"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2365
msgid "related post"
msgstr "相关博文"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2526
msgid "Updating table's struct: "
msgstr "更新数据库结构："

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2528
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2543
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2589
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3222
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3236
msgid "done"
msgstr "搞定"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2542
msgid "evil ip"
msgstr "恶意ip"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2543
msgid "items have been deleted"
msgstr "条记录已经被删除"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2553
msgid "Updating Feeds"
msgstr "更新订阅数"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2594
msgid "Updating OSes"
msgstr "更新操作系统"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2604
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2620
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2635
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2654
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2670
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2686
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2702
msgid " are updated"
msgstr "记录被更新"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2610
msgid "Updating Browsers"
msgstr "更新浏览器"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2625
msgid "Updating Spiders"
msgstr "更新蜘蛛"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2627
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2643
msgid " sets is set to blank! "
msgstr "条记录被置空"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2641
msgid "Updating Search engines"
msgstr "更新搜索引擎"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2645
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2661
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2677
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2715
msgid " are select-ed"
msgstr "被选择"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2659
msgid "Updating sets for ip info : "
msgstr "更新所有数据记录，针对IP信息（国度，城市）"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2675
msgid "Updating sets whose ip info is null: "
msgstr "更新那些IP信息（国度，城市）为空的数据记录"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2691
msgid "Updating sets whose ip is named in defip.dat: "
msgstr "根据defip中定义的内容，更新来访者信息"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2707
msgid "Deleting sets whose statuscode is 404: "
msgstr "删除所有状态代码为404的访问记录"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2709
msgid "invalid url requested"
msgstr "无效的链接请求"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2710
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2722
msgid " are deleted"
msgstr "条记录已经被删除"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2713
msgid "Cleaning spam commenters: "
msgstr "清理垃圾评论者："

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2721
msgid "spamer"
msgstr "垃圾评论者"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2732
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2750
msgid "Update all sets for spider"
msgstr "更新所有数据记录，针对爬虫"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2751
msgid "Update all sets based longth you configure"
msgstr "更新所有数据记录，根据您设定的数据存储时限"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2754
msgid "Update all sets for banip"
msgstr "更新所有数据记录，针对禁止IP"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2755
msgid "Update all sets for urlrequested"
msgstr "更新所有数据记录，针对链接请求"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2758
msgid "Update all sets for O.S."
msgstr "更新所有数据记录，针对来访者操作系统"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2759
msgid "Update all sets for browser"
msgstr "更新所有数据记录，针对来访者浏览器"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2762
msgid "Update all sets for search engine"
msgstr "更新所有数据记录，针对搜索引擎数据"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2763
msgid "Update all sets for feed"
msgstr "更新所有数据记录，针对订阅供稿"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2766
msgid "Update all sets for ip info"
msgstr "更新所有数据记录，针对IP信息（国度，城市）"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2767
msgid "Update sets partly, whose ip info is null"
msgstr "更新那些IP信息（国度，城市）为空的数据记录"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2770
msgid "Delete all 404 visits"
msgstr "删除所有的不正常访问"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2771
msgid "Update sets partly, whose name is null"
msgstr "更新那些用户名为空的数据记录"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2773
msgid "Update stat data"
msgstr "更新统计系统和数据记录"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2785
msgid "At time"
msgstr "在时刻"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2786
msgid "there has"
msgstr "这里有"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2787
msgid "sets been deleted"
msgstr "条记录已经被删除"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2788
msgid "because"
msgstr "因为"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:2836
msgid "Hot"
msgstr "热度"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3052
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3055
msgid "Body:"
msgstr "主体："

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3075
msgid "Powered by"
msgstr "技术支持来自"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3075
msgid "Whitime"
msgstr "天高云淡"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3104
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3109
msgid "Stats on"
msgstr "统计开启"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3112
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3113
msgid "months"
msgstr "个月"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3114
msgid "year"
msgstr "年"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3115
msgid "ago to now"
msgstr "之前到现在"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3169
msgid "Updating URLes"
msgstr "更新链接"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3181
msgid "select-ed"
msgstr "被选择"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3205
#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3220
msgid "sets are updated"
msgstr "记录被更新"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3220
msgid "The permalink structure is set to default"
msgstr "固定链接结构被设定为默认格式"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3230
msgid "Delete sets that have spider if needed"
msgstr "如果需要的话就删除蜘蛛数据"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3233
msgid "spider not allow to record"
msgstr "不允许记录爬虫"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3279
msgid "table size limited"
msgstr "数据表大小限制"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3311
msgid "as many as you can"
msgstr "n"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3343
msgid "StatPressCN table size"
msgstr "StatPressCN数据库大小"

#: E:\documents\NetBeansProjects\wordpress\wp-content\plugins\statpresscn/statpresscn.php:3345
msgid "Query count"
msgstr "查询执行次数"

#~ msgid "Never delete!"
#~ msgstr "永不删除"

#~ msgid "Delete sets if needed"
#~ msgstr "如果需要的话就删除数据记录"

#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP"

#~ msgid "StatPressCN current time"
#~ msgstr "当前时间"

#~ msgid "RSS2 url"
#~ msgstr "联合供稿链接地址"

#~ msgid "Show post's HotDepth"
#~ msgstr "显示文章热度"

#~ msgid "What"
#~ msgstr "平台信息"

#~ msgid "Domain"
#~ msgstr "域"

#~ msgid "Support by"
#~ msgstr "技术支持来自"

#~ msgid "Last spiders"
#~ msgstr "最近爬虫"

#~ msgid "Google Images catched *"
#~ msgstr "发现来自Google图像搜索#"

#~ msgid "Google Cache catched *"
#~ msgstr "发现来自Google缓存的搜索#"
